(有片)清末民初國語,廣東話,英語

【左右視頻】清朝人的普通話是什麼味兒？罕見歷史視頻為您揭秘

0:08 0:43:溥儀
0:44-1:27:三位女士(國語,英語,廣東話)
1:28-2:00:孔祥熙
2:01:士兵

lm

個港女向呢個年代都算係靚女

好有高貴氣質

好有氣質好想屌

分分鐘係你個太婆

分分鐘今晚報夢俾你屌

正吖

CLS

去左講女

好似鬼佬講廣東話咁

似廣東妹多過港女喎

香港嘅廣東話係經過英國政府改造，專為都市溝通設計，翻去大陸聽正宗廣東話我地反而會覺得有口音

起碼佢識講洋文

條女講英文係有英國口音

個廣東女人啲國語諗起曹仁超